啟業貨櫃街市 賽後報告

首先講一講個環境 呢到新開嘅 所以好乾淨企理 但係啲長椅比啲廢老霸住晒 喺到鉗痰搓腳指

先講一間正常嘅 價錢都合理 味道叫正常

粟米火腿手抓餅(有其他料可以揀) $23
都幾多料 味道正常

薯格 $11
咸到PK

粉仔 搵唔到價錢 收左我$17
味道正常 不過18座都好味好多

手抓餅得火腿同粟米

手撕雞 $50
一般般 無乜味 同埋唔係撕嘅

腸粉 $26
有啲難食 腸粉無味 啲汁又酸酸宿宿咁

芝麻胡 $8
屌 苦嘅 食左兩啖扔左

另外仲喺腸粉店買左杯野飲 唔記得影相 又係無味嘅 不過個杯幾靚

呢到大約有10-13間熟食店(無逐間數) 不過質素認真麻麻

港式食物就係將原本既野劣化 低成本化

仲要餅還餅 餸還餸

又貴又廢
等執啦

好似好好味 係咪得一日

長開架 我講到咁都覺得好似好好味 欣宜果然勁

個報告有d倒米

貴又唔算貴 打晒價錢出黎 $50樓下可以食到幾樣野+食到好飽
至於係咪倒米... 你去試下就知

想食雞雞 同 翅翅

嘩屌 岩岩行左去 伏到喊 又細

係... 其實U Magazine條片睇落都一般 去到現場比想像中更加伏

係咪又係建華x領展架

係

26蚊腸粉睇落好乾, 我sz以前食2.5, 有肉碎同生菜加鼻涕醬,之後柴灣有檔賣,試咗真係垃圾
又係2x蚊

十八座已經垃圾 佢俾十八座更差即係唔使食

我喺大陸食都係幾蚊 又好食 呢間真係唔掂

係 十八座果碗比起佢有誠意好多 呢間真係填飽個肚就算 唔難食但唔會係好食

以前成日去
得個街市 唔多賣熟食
最正係撈麵5蚊兩條腸

得寶定呢度正d?

得寶 好好多